我發覺好多毒撚，濫用中上樣呢個描述

毒撚就毒撚啦，中乜鳩上樣

利申:樣貌中上

樓主冇圖冇真相

而家d90後真係無用

中上樣